元朗區議員 頌栢 - 李煒鋒 Deco Lee 遇藍絲暴徒受襲，施襲者逃入元朗警署！

【直播影片截圖】元朗區議員 頌栢 - 李煒鋒 Deco Lee 遇藍絲暴徒受襲，施襲者逃入元朗警署！

藍絲暴徒當時正於元朗懸掛抺黑元朗區議會正、副主席的Banner，遭李煒鋒議員當場撞破。 #抺黑Banner相片請見留言
#元朗警署是否已經成為藍絲暴徒逃走時第一時間諗到嘅自己友地點
#如果唔係就快啲拉人啦個施襲者走咗入元朗警署喎
#片段所見有白衫出嚟迎接

巫啟航 Fleco Mo
王百羽 Henry - 王伯
李頌慈 Chris Li - 錦田
伍軒宏·耀祐 Hysan Ng
張智陽 Felix Cheung
已到達元朗報案室陪同李煒鋒議員。

死左link 仆街

push

點解會死link